論低賤程度，警犬、公務員、教畜、社工、醫護畜，點排？

警犬>>>>社工>教畜>公務員=醫護畜

Cold call狗>>>>>>>>>> all

定係
IT 狗>>>>>> all

樓主>ALL

樓主》all

係咪有咩誤會？

工程狗都冇